我家女友是夜貓

如題！有冇辦法改變依個狀況
晚晚傾到夜一夜，第二朝又要早醒有嘢做。
救命，好眼訓又眼澀...依家最驚會眼盲

振夫綱
同佢講：屌你個死臭閪而家唔撚洗瞓覺呀？你再煩我就休咗你條八婆

講就兇狠 做就

我承認我係懦夫

終於...曲線用健康tum掂佢早訓 捱得一日就一日....聽晚再見招拆招

廢柴

分手啦，拍拖拍到命都冇埋

直接早抖拜拜啦

灌醉佢有無得諗

其他咩都好，淨係夜訓咋bo

我諗佢會仲精神 陣間發酒癲點算，又成晚

試過！嬲咗幾日

其他好即係佢會體諒人啦
你照直講要早起返工 唔好傾太夜